有冇人成日食m記 成日食有咩影響

一個星期食2-3次
成日口痕就想食個23蚊餐
汽水就少飲 多數飲熱朱古力
食得多會唔會死

會

額頭會變成M字

冇特別感覺

除左高左，大隻左，自信心返晒嚟之外，次次考試仲拎一百分添

一個星期食三四次
仲生勾勾

同你差唔多
同路人

一個星期5次，23蚊餐加兩個10蚊包

個肚腩大到on99

面油 暗瘡

會，big mac之父一星期食一次，已經食死咗，享年90歲

你一星期食兩三次，估計30-45歲死

數學 u

咁難食

健康係其次 問題係日日食不出兩日就會放棄

懷疑m記落左d令人上癮既野落d食物到
有咩理由成日都想食
有冇m記職員出黎解話

日日都食

次次一出shok shok 薯條真係好難忍口

儲到好多錢

認真
一星期食足7日,愈食愈多
由開頭23蚊餐加個10蚊包薯條走鹽
到呢家23蚊餐加十蚊包加兩隻雞翼加多個批
仲要日撚日叫同一樣既SET,都唔撚厭
利伸:由4月食到呢家,日日訓醒就落去食,貪佢細鋪無人夠靜,星期六日同撞正學生考試就拎返屋企食

啲薯條好似打過針

利申：鳩up

問下1234bb咪知

香港GDP上升

不瘦降之謎

佢食開屎，關咩事